三個月係一個城市累計發左超過四千個催淚彈，其實可唔可以申報健力士世界紀錄?

如可以，點申請？

一日50粒
仲見到藍天真係奇蹟

想港共名留青史

申請啦， 要點搞

仲要係個咁撚細既地方，全民放題

4個月有400場遊行集會

南韓創下在17天內發射35萬枚催淚彈的紀錄

以前既po已經講過

睇逆權三部曲佢用飛彈發射器連發幾十粒幾十粒咁射